{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_018587",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002162990?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대부도 콤마풀빌라"
    },
    "text": "建築士が直接設計し施工するプールビラです。 ここは海と夕日を眺めることができる眺望テラスがあり、干潟体験ができるプライベートビーチがあります。 入室は午後3時から可能で、退室は午前11時までです。 送迎サービスは提供しておりません。 バーベキューをしたい場合は、炭とグリルが提供されます。 使用時間は入室から10時までで、雨天時にも利用可能で、当日現地にて決済します。 幼児は1人当たり30,000ウォンで、乳幼児は追加料金が発生し、最大人数を超えることはできません。 24ヶ月未満の乳幼児は無料です。 温水プールは7月から8月までは70,000ウォン、9月から6月までは15万ウォンでご利用いただけます。 プールの温度は33度で、利用時間は入室から翌日午前10時までです。 カラオケは入室から10時までを無料で利用できます。 インターネットは無料Wi-Fiが提供されます。 ペットは入室できません。 喜多呂は無料駐車場や消火器、一酸化炭素検出器、煙検出器が揃っています。 最初の入室は午後3時で、退室は午前11時です。",
    "QA": [
        {
            "question": "プールビラのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は午後3時から可能で、退室は午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスは提供されますか？",
            "answer": "送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをしたい場合、利用時間や料金はどうなりますか？",
            "answer": "バーベキューをしたい場合は、使用時間は入室から10時までで、雨天時にも利用可能で、当日現地にて決済します。"
        },
        {
            "question": "幼児や乳幼児の追加料金や最大人数について教えてください。",
            "answer": "幼児は1人当たり30,000ウォンで、乳幼児は追加料金が発生し、最大人数を超えることはできません。24ヶ月未満の乳幼児は無料です。"
        },
        {
            "question": "温水プールの利用について教えてください。",
            "answer": "温水プールは7月から8月までは70,000ウォン、9月から6月までは15万ウォンでご利用いただけます。プールの温度は33度で、利用時間は入室から翌日午前10時までです。"
        },
        {
            "question": "カラオケの利用時間や料金はどうなりますか？",
            "answer": "カラオケは入室から10時までを無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "インターネットの利用について教えてください。",
            "answer": "インターネットは無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ペットの入室は可能ですか？",
            "answer": "ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "喜多呂にはどのような設備が揃っていますか？",
            "answer": "喜多呂は無料駐車場や消火器、一酸化炭素検出器、煙検出器が揃っています。"
        },
        {
            "question": "プールビラの初回の入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "最初の入室は午後3時で、退室は午前11時です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 337,
        "QA": 429
    }
}